究竟呢個仆街政府點先肯跪低？

係咪要武勇到殺到班狗官面前，佢地先真係識驚

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

中共(習小學雞) 唔比香港政府跪低, 要一鋪過清洗香港人

反正家陣既抗爭都是發生在香港, 由香港政府/香港警察 在前線頂住示威壓力
中共領袖自己遠在北京, 完全唔洗受壓力

拎返自己政府個戶口點睇？

咁都要問

政府有柒用 跪到一早跪咗啦 真係以為佢哋硬骨頭 無能拆局都誓非要同香港幾百萬人民心、打到你死作對不可？
狗官咪紙板人馬騮戲 邊揸到主意
咪兜到講嘢頂住槍彈衝鋒陷陣係林鄭比卡超佢哋啫
但揸主意決意寸步不讓嘅唔係習爺爺同十三億憎香港人搞事憎到入骨嘅中國人 唔通係佢哋幾條黑眼圈木嘴？

下一階段起碼要殺到去班狗官前面，佢哋先識驚

其實攬炒係唯一出路，要令支共放棄香港，唯一辦法就係令香港對支共無利用價值

係

應該 physically 跪低易過政治上

係點都唔會跪
佢要跪一早跪左
唔係點解要引佢出老解

點解唔係送佢上斷頭台？取代佢？
政權會和平交接嘅機會微乎其微

班藍絲就係知共匪唔會跪先做藍

可能同香港人一樣 冇工返就驚

中共倒台

我地宜家比之前任何時候都需要一個取締政權合法性嘅圖騰。因為蒙面法嘅基礎就喺緊急法，而緊急法喺殖民政府—外來政權為了便宜行事自訂的規例，目的只喺方便。方便在榨取殖民地時即使遇上反抗，亦能符合程序地將聲音打壓下去。方便在管治上遇上危機，可以用粗暴的手段解決，而不需要與佢的轄民交代，更不需要多加思索治本的政策。

港共政府引用緊急法，等於正式繼承殖民政府的意志。我們現在需要一個憾動政權合法性的鐵筆。推動成立臨時政府喺我地現階段行動升級最好嘅解釋和歸屬。

「成立臨時政府，取締港共政權」!!!!!!

你話臨時政府 = 大台? 梗喺唔撚喺喇!

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

其實係 問題係點可以做到
你打死一萬隻狗佢都不痛不癢
更唔好講幾多平民死傷

你錯晒 無利用價值都唔會放棄
新僵 西藏 有放棄?
香港可以玩攬炒係因為世界各國都有利益係度
講黎講去都係搏佢唔想攬炒讓步
真攬炒後更加無可能放你走